[估歌仔] 有無人知"頂！磁力共振九龍城"係咩歌

歌詞係咁（好似係）：
頂 磁力共振九龍城
頂 毛遂自薦當年情
我 死去活來易 打飛機更易
歇斯底里 循序漸進

之後副歌係：
廉政公署 廉政公署
刑事毀壞 刑事毀壞
危在旦夕 危在旦夕
牛記笠記 牛記笠記
唔制得過 唔制得過
名譽掃地 名譽掃地
人道毀滅 人道毀滅
來電顯示 來電顯示

頂！磁力共振九龍城！

提示：其實係用呢個數字填詞生成器９ＧＥＮ出黎

利用呢舊９野，你地用係其他歌，又會有咩新創作

文字生成器後 有填詞生成器...

你有無快啲。。。

林子祥 數字人生

ON9仔

塔巴

追蹤左你account.....

ＳＯＳＡＤ

有聲嘅

塔巴膝下啲玻璃

我依家剩係記得磁力共振九龍城

變晒黃金

早晨

假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

有你個github 呢啲教會歌咪會絕種

我好粗咁用個生成器將"我射了進去"改左做廣東話
拋磚引玉：

大會堂十字路口往陣時
轉眼間一拍兩散似是而非
洋紫荊詩情畫意到痺
失戀傷心到死
喜慶事未有佳期

刻骨銘心 認命不太易
報應睇得化 放棄發花痴
無期睇開啲 Ａ０拍拖貪得意
運滯無法子 搭錯線不可思議

唔駛問亞貴 樣衰確係曳
桃花運煞掣 咩玩法就黎自閉
談戀愛黑仔 萬劫不復兵仔橫空出世
笨實無得救 無定性正仆街仔

你估得好快

推下先

睇到副歌先知咩歌

竟然係咁

大佬你又受咩刺激

狗茄

cls

笑死

三零六二四三零零

Hi 塔巴

不推不是人

push
痴撚線

林子祥囉 屌
一睇到就識唱

行人路 今個月姜太公釣魚

咩歌

銀行收銀員

唔識

竟然無人推。

見你咁可憐就幫你輕輕推一推

嗱

有聲